<h1>Jogo do milhão</h1>

<p>Uma rodada com 10 perguntas onde cada uma vale 100 mil, o jogador tem que chegar no prêmio final que é 1 milhão de reais.</p>
<p>Será que você consegue?</p>

![tela inicial](https://user-images.githubusercontent.com/90424448/174693584-55607fcc-f291-4e90-b8e0-16eb44bf194f.PNG)

<b>Funcionalidades </b>
<li> 
 Som introduzido no sistema (tela inicial, rodada de perguntas e tela final) 
</li>
<li>
interação dos botões em cada alternativa
</li>
<li>
interface moderna e simples
</li>
<li>
 Jogo rápido
</li>



